lihkg Android係咪中毒？

有個Google ads係屎為,之後狂pop up,要熄app再開暫時正常

想問返個廣告喺邊個位出現？
請問有無噤到個廣告？
有無個廣告大概嘅內容？例如有咩字之類

入lihkg app時load好慢，跟住彈左版有兩個option嘅畫面「連線診斷」&「聯絡我們」，
請問係咪正常/官方畫面黎？

手快快禁撚左

平時show廣告個位,然後好似hold一hold上方有條橫條咁,就pop up,唔撳都彈,彈幾下後我就close app,睇返browser開咗廿幾個

上圖係橫條位置